有無人可以借個ig比我

見到個ex換左新嘅icon，可惜佢已經block左我，好想知佢呢一年過成點

自己開咪得

開個好易姐

試過開，新acc佢唔accept

我都開左兩個

借個比我得唔得

你話我知你個ex ig
我幫你cap 出嚟比你睇

愛莫能助,因為我都係用黎stalk,借比人姐係擺自己ex比人睇 祝你快D開到AC

有無tg

我借

ok 你ex ig咩名

你留個tg

我幫你啦巴打

岩岩幫你睇左 俾人屌到化晒

姐係點

睇左，佢而家晚晚劈酒
成日影對波同塊西上IG，下面漲哂，應該反哂皮

可以幫 你留tg